記者會個白色頭盔女仔係咪痴撚線？

中文又得，英文又得，普通話都得！
講野又有文有路
你咁樣全面屌打四點popo記招點算？

我聽到佢講普通話真係屌左出聲，有咩你唔識架？

不嬲高質

仲要個鼻聽得出唔舒服
都咁高質

係國語

後面手語師兄好正

佢除口罩 我都三不，

不抗拒
不笑
不冷靜

會唔會講埋南亞

佢啲英文好過啲英文記者

聽到打個突。佢D英文好過好多外國讀完書嘅人

Push

求其抽個人做都好過 4點撚狗會班傻狗

有無圖？…

手語果位都好勁

5*******
5*******

條友做足咁耐應該好攰

好撚有禮貌呀臨尾仲要點哂頭咁講唔好意思

我宣布
港女有新定義

高質到痴線

好有喜感

答問題都好到位，有理據，聽到人好舒服

記者會個白色頭盔女仔
有冇搞錯
答問題答得好過班狗咁多

反而個男嘅認真麻麻
要改善下對答投巧

今次識玩左好多

下次要加埋圖同短片播放！！

適合我地剪輯再放街上面播

連儂電視is coming

當我老婆流架？

女神

Popo 唉也夠鐘 走lu

所以我地要對佢哋有信心，未開始之前仲有人驚冇咗上次位絲打

Natasha Lee/Li

全方位屌打班狗

港女

真係好完美, 淨係見對眼都覺得佢好靚

佢講野慢啲聽得舒服啲，女仔有時激動會快左

利申：上去應該一粒聲都唔敢出

港女世界第一！

幪面女神

我要上次位絲得喇

我都覺得係痴撚線 對答如流 兩文三語都冇問題

真港女

成場記者會勁撚高汁
白帽姐姐居然係bk出黎 真係估你唔到

呢下真係屌出聲
睇到呆撚左

非常勁

戀愛了 😍

民間女神

港女世界第一

真痴撚線 三語都掂 仲要思路清晰
完全屌打

個男仔好qq
「我都唔知呀哈哈」

鼓勵下手足啦

兩次都有位絲打咁勁
港女

但覺得佢思維幾清晰幾邏輯
同埋絲打講野其實幾有壓迫感，巴打平衡返
呢個組合我覺得幾好

好想娶佢

雖然你讚得啱
不過都要到你老母位

敢上鏡
加油

男嗰個先係高手

香港真係多人材

2日前同今日講野果幾個都

兩次兩個港女都係世界級 cls

我覺得兩個配合得好好

借位
sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

band 1學校好撚多呢d人，後生仔女其實好撚勁

好強

所以要換手 即時傳譯真係好大WORKLOAD
之前有個UN做傳譯(不過唔係手語) 做足75分鐘暈撚左 正常頂多半粒鐘左右就唔掂

絲打你有無諗過謝振中點算

巴打簡而精

但問果個係中天……

正

errr errr errrrrrrr ummmm

以葉劉logic
咁高質一定係外國勢力

原來佢假設香港人都低質白痴

兩文三語

其實巴打都好正

有冇片睇

個男既講野係麻麻.但佢思維真係好清晰.好明顯有人想陰條女.佢都幫個女既補答番
Btw.兩個都高汁.支持

呢個組合好正, 夠全面

個男個思路好清晰 唔會比記者陰到 又可以令個問題射返去政府到

冇睇，有無樣睇

但我覺得巴打係諗到透先答番
同埋佢多次強調冇大台 五大訴求都係重點
絲係轉數好快 巴係補底勁

廣英普都talk得
講野又有內容
會同巴打嘅回答再各自補充

粒cpu其實應該著緊火

好正表情，輕鬆睇記者會

由開始J到完結

好痴線 含撚聰啲英文真係要進修

推到記者會絲打入黎
建議每次遊行前 錄音比大家聽

最好有埋morning call 錄音

點陰法

香港國語係廣東話

第一次個絲打都做得好好
港女

聰明嘅人先唔會做popo
廢嘅冇咩技能咪去做popo
同4點鐘個個記者會有好大對比

佢兩個根本係互補位 兩個都勁

男講得好好
只不過無咩音調變化

係，幾次補充都心諗好彩有呢位巴打係度

巴打只係講野慢啲 無咁aggressive
但其實睇得出佢思路好清晰 答得幾好
同埋識幫絲打補充返無大台個point好叻

鍾意上次個個

有時未必係陰，但係啲問題如果你答左好容易比人覺得你可以代表示威者 which is 大忌

中聯辦都最叻搵人跟，起人黑材料

上次個女仔答廣東話
今次個女仔答英文同普通話
會唔會perfect

morning call你用777講果8個字啦

中文 英文 普通話
唔係好基本??
香港人一定宥學

點先識到佢

有冇覺得把聲似周慧敏

你地呃人
廢青點會識咁多語言
以為我點串佢地唔讀書顧住發夢

popo？

仲要係靚女

我就話兩個都咁正!!
對住咁多cam都仲可以思路咁清晰 我真係好佩服

你個國呀？

不得不讚港女真係好撚勁

今日既你地都好叻
錫晒你地
多謝你地

根本未來香港就係要靠呢d人 唔同靠d死廢佬咩 屌佢老母

推

CIA 即場教佢講

我願以我厂扛奉獻呢位絲打

廢中廢老睇到女仔講野會唔會已經熄晒
因為聽唔明

國際都市 能善三種語言
呢d咪真真正正既香港人

d 語文能力好到自愧不如

英文勁流利
啊江SIR 個啲errr er er errrrr er errrrrr 都可以 er 首歌出黎

我覺得ok wo同埋佢d國語有親切感

啲警察係唔係香港人

啲國際場合即場外語傳譯多數15分鐘就要換人
個腦負荷勁大

係
不過講得好聽就唔係人人得
反應思路

再一次證明港女好高質

廢老廢中以為巴絲都係小學未畢業

我唔要大台
我要絲打

但你連中文都打唔好
咁你係唔係香港人？

可惜所謂「執法者」不學無術

仲自稱香港警察 基本兩文三語都唔知講乜

送返去大灣區勞改就fit曬

同意！巴打明明就好可愛
語速慢同多停頓位可以好有效防止講錯野

唔小心負皮 推返先

其實隨時連日文都識

好想同果位絲打瘋狂交流英文呀

應該係台灣人憎叫做普通話

仲要有腦 有表達能力
無缺點既

我都係點解要咁對巴打點解要sm我

我宣布！

港女正式成為正面詞彙

絲打好全能

又老屈
問心正常香港人一定識
係好D定差D咁咋
你話日文韓文德文加西班牙文就話

玩老屈我都識啦
見係絲打就谷唒精上腦

唔知佢想唔想養寵物呢

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

就快4:00
人命關天
入內push pls

嗯嗯 打錯字
係有字

高汁

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

大家讚還讚，記得討論下有咩位要改善同準備下一次記者會，有咩需要準備，有咩問題會比人問同點答
開心一時可以，但記得要準備下一次
香港人加油

廣東話 國語 英文⋯都咁勁
分分鐘識埋多國語言
仲要反應快，對答如流
好屈機

好屈

不冷靜

高質

我真係好撚鐘意港女 嗰種靚由心而發

覺得個巴打好撚型絲打就真係屌打曬所有人 離曬地
利申：有鳩非gay

睇完入嚟畀啲意見，謝謝

<8/8民間記招意見收集區>

當KongU 英文系流架

做一場好似跑咗幾個運動場咁
明明坐喺度無郁過都會好肚餓

2個都要

好撚勁

佢次次都係咁吸睛

真係好撚高質

Pish

啲英文真係超好

其實男果個都唔錯，聽佢答都幾有趣

請正名係國語唔係普通話
雖然我都唔明點解中國國語我地都要叫埋國語

台灣國呀 大哥

係國語唔係普通話

港女形象大改觀

絲打有文路

台灣同大陸有別
台灣係國語，支那人先講普通話

連登仔tone好撚正
完全無俾絲既語速影響

個男嘅可以搵其他人上，女嘅可以keep

絲打真係好犀利

次次遊行都見到佢
聾人力量啲師兄嚟

絲打
巴打

佢同個男既好襯 不如結婚

隔離巴打雖然嬉皮笑臉咁 但其實思路都極清晰 面對咁多問題都好淡定 好冷靜

好正個女仔好想認識佢
第一個手語哥哥我有合作過，Jason，舞蹈家嚟
有個聾啞舞蹈團

俾人拉鐳射筆位學生會長，口才都要行邊一二邊!

講到咁清楚想點

拎狗同人比

今次個記者會比第一次氣勢更逼人

但係睇得出啲街坊呆坐左好耐

仲要先由巴打講先，之後再出手，絶不搶foc!

喂屌
巴打上鏡好有勇氣啦
唔好下下屌住晒OK?
BTW 絲打真係好屈機, 應該好打得...年年考第一

搵女朋友一定搵絲打
我語言基因完美

應該法文德文西班牙文都得

有咩問題

齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

個女仔一定係美國台灣訓練
邊有可能英文同國語都咁勁
有冇ig

唔洗講晒人地背景出嚟掛？

請受我一拜

佢地好慘
記者無野想問佢地

香港大把學生係咁嘅質素
今朝個閹人葉國謙仲話乜香港年輕人人好廢好蠢
正正就係一堆脱節老屎忽先有嘅諗法
要靠自己唯一有嘅年齡去打J

留意返係國語

吹到好勁
番屋企聽聽係咪禁堅

好囉我錯

我覺得好好
簡而精
深明不能代表前線
但好明顯知道前線做緊乜要啲乜
一句加油💪🏾

條女好撚堅

我覺得男算思路清晰

好撚癲呀個絲打轉數又快

咁個男補充左乜

其實手語哥哥仲犀利 佢識4種語言 加埋手語
好多謝佢地嘅努力

個男既內容其實都好好
係表達得有d hea咁

始終唔夠d老狐狸黎

正式約絲打
手足們可唔可以應承我

baby kingdom 絲打好勁

吊打狗狗
要繼續小心同繼續加油！！

呢個組合好好

我隔離係彭宇晏我都覺得自己樣衰

唔記得 brian problem 咩

同埋同隔離比冇咩氣場咁
但其實內容係冇問題

好過好撚多律師

好叻！😻😻😻😻😻

但係太多重複話"我唔係大台，我唔清楚..."

有啲答案可以答
如：有咩下一步行動

答：有咩下一步行動唔係由我/任何大台能夠決定，係要由林鄭政府去決定...如果呢個政府聽取訴求，有人接受左咪少人出黎，政府唔聽訴求，市民反感，咪多左人出黎.....,主導權從來都係政府嗰邊...所以我地要回應民意，盡快回應市民訴求

小小意見，有錯勿屌
利申：上鏡應該尿都賴埋

呢D就係香港嘅未來希望！

開心完，都要好好準備下一次。最好有正視聽嘅片播放。

真係好高質

男仔都唔差 思維清晰
手語個巴打都好勁

呢位師兄先痴撚線

講嘢個tone好撚正 唔覺有咩問題

強調返佢地唔係大台，唔可以代表示威者

好好wo 無比人fake 又答到重點

個女仔直頭好過班官
有問必答又得體

好想識佢

香港地識晒中英普嘅人大有人在啦
兩文三語唔係不嬲都係嘅咩

*所以我地要求政府回應民意

咪用呢啲蝗語

想幫佢奶

想問英文對答係立場live既幾分幾秒?

咁用搶fo 得唔得

好驚佢地事後會俾記者跟，保密工作要做好，同埋帶番副超會好啲

佢做特首仲好

超級拜復記者會嘅手語翻譯員們
當然出席巴絲都好高質

講野慢返少少 唔好太急會更屈機

眼耳口鼻都唔應該露
真心驚中共秋後算帳

人地台灣國既國語係台語

我都覺得巴打好醒，每次都會將焦點拉返去五大訴求嗰度

個位巴打補底真係幫到手
但講野可以改善下 例如語氣可以執執
正經少少同唔好咁懶洋洋feel 會比較岩番記者會個tone

of course can
唔好吸人啲精就得

係台灣真係講國語，唔同支那普通話

一開口就知轉數快 又醒

真心佩服

@ust南亞仔

喂 下次要connect你地呀朋友仔
namaste

今次記者會好高質 基本上改善曬第一次嘅不足 巴打絲打好撚型 剛柔都有

不過如果要雞蛋裏挑骨頭嘅話 個人覺得有以下幾點

1. 希望下一次可以準備埋mic 比記者等佢地可以大聲啲問 因為睇live 會聽得有啲辛苦

2. 另外 因為記者會主要目的係發出市民聲音 拒絕一言堂 防止正苦去洗市民嘅腦 咁我覺得可以邀請一下唔同年齡層嘅人去下講嘢 例如年紀大少少嘅人去 可能會令更多人願意聽 畢竟有好多人都覺得係我地年輕人搞事 如果連中年甚至老年人去 可以減輕佢地嘅偏見

3. （個人建議）如果係記者會頭一分鐘舉行靜默抗議 抗議班狗狗亂打記者 亂打市民 為香港嘅自由民主 甚至被無理拘捕市民抗爭者發聲 嘗試有更多話題性 唔單單指係正常嘅記者招待會

以上係小弟愚見 希望咁多位巴打絲打討論下

香港人受過專上教育， 識得兩文三語係正常

個女巴打真心勁； 思路快，咬字清晰， 中文，英文，普通話都掂。男巴打都好利害，只係女巴打太出色。

咁錫春袋算

其實你唔理accent嘅話 個男係答到嘢同埋佢答嘅嘢係簡單同到位
佢嘅答案雖然無女嘅答得咁長
但係佢強調無大台呢一樣嘢 係幫到成件事 俾人睇番個政府係無可能針對部分人就解決到成件事
依家所有做嘅嘢民間自發 你只要解決唔到個核心問題 民間都自然會對佢嘅做法作調整
雖然佢中間答答下load唔到機 但係睇得佢應該係諗左好多嘢 問題係太多retrieve 唔切

你班仆街 正常香港讀書兩文三語基本野啦
雖然我都覺得佢好正

我覺得佢形象太strong
示威者係受害果一方，搵個soft d好
中文夾左d英文可能廢老聽唔明

但同意佢簡直係女神級
把聲都好聽

大肚媽媽講野聽到我眼濕濕

我都係咁
無敵左
美文唔只流暢 啲用字仲似native speaker

可唔可以影埋佢隻腳
想J

阿哥 可唔可以google下？

仲要有呀巴打普通話助攻

有冇人做個警司英文同港女英文對比？

吸你老母睛

唔準你哋猴住我老婆！

召喚UST南亞仔
為小數族裔人士發聲

唔會
佢咁樣率真簡單冇乜陰謀咁講野好pure

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

絲打有啲論點係講得好
例如咁多人出黎點解係無大台，矛頭直指返政府
但有時太激動，顯得唔夠中立，由巴打補底先唔會俾人陰到

有link?

我要絲打個well～～～～～做morning call

真 女神
我愛你

be water

巴打思路清晰，夠真誠

絲打三語好撚勁

背面位手語巴打可以即時傳譯三語，都係勁

我覺得最中性嘅詞語可以叫Mandarin
既係普通話 又可以指中華民國國語
而且無政治意味

真係要讚

屌你地成班痴漢

佢ok喎
之前話返屋企瞓覺
我極之欣賞

利君雅已經係絞姣者
可以開返個前線記者記者會

藍屍廢老：班廢青讀書少，剩係識搞事
結果：英文屌打廢老（仲話自己喺英國佬時代長大）
連普通話都屌打廢老（仲話自己係中國人，連中國官方語言都唔識）
仲未講而家好多大學生學緊第四種語言（日文/韓文/西班牙文/德文）
智力屌打，體力又屌打，知識又屌打
班藍屍廢老幾時先知自己係社會嘅垃圾

好高質

兩個主持，表現excellent

分兩組記者，輪流問同答

連儂電視

四點狗招無得輝

好好聽

咩係bk?

baby kingdom

佩服

七情上面

我愛港女

佢好撚勁 聲又好聽

男講普通話幾好笑
不過都好過崔世安

等勝利日, 大家除低口罩, 一齊JJJ

個男仔思路最撚清晰

唔識好似班狗一咁er...er...er...er...er...er...er...

同意

/-\ 我家下對住黎學英文. 係咁重複~ 好好J把聲!

係，個男仔思路最清晰

真咩？

語言能力好高

咁藍絲咪冇藉口話人廢青

我鍾意個巴打多啲

咩料呀，考會考呀？而家有人勇敢出黎講呀，係咪應該感激佢地，唔係批評呀

嗰班廢老就係知自己乜都唔識 所以先用我食鹽多過你食米嘅態度乜鳩都屌後生一餐

我覺得下次可以講吓句口號嘅定，可以話「我個人解讀係/我同身邊嘅人嘅解讀係...」，因為一定有人keep住問/引導人聯想去港獨度，所以一定要用啲時間澄清返。同埋尋日狗招會公然拆開證物袋都可以引起話題。

堅

屌打曬d政府記者會啦
直接回應問題 唔講廢話 唔帶人遊花園

禁你老母，識唔識字？

好想比佢幫我瘋狂補習

1小時收過千兵

係 好幾次差D 比記者SPIN到呢個係大台 靠佢澄清返

hi錯負皮 推返下

好好奇正字係乜
小弟文盲唔識正字

好多絲打都係咁叻叻
只係大家平時唔留意
話唔定就係你地日日話係雞係公廁果d

we connect

反而我覺得巴打係最大亮點，其實佢思路邏輯係勁清晰

同絲打相輔相成，簡直J到出血

好正囉

小學雞MODE : 結婚!結婚!結婚!

兩個都好叻

其實識普通話有咩特別

利申：流利廣東話普通話英文同西班牙文

唔好玩個人崇拜

中文點叫？官話or華語？

正常水平
你唔掂 自己檢討下

有冇片睇返

呢排啲港女咁高質

好好喎 簡而精
好明顯佢答問題嘅語氣係刻意
佢一開始講稿都係偏快語速
巴打有幾次將問題spin 返去林鄭同警察 好好

兩位都好撚勁 好好j

基本啦 band 1中學好多都得

係，好勁

請問邊度有得睇番重播！！！
今日同上次嗰次都想睇番

我都想知
利申英國出嚟，普通話完全溝通到冇問題

真正既teamwork 係互補不足，佢地真心勁！

人地台灣最本土既本土派，想成立嘅台灣國，佢地希唔希望國語係普通話先？
你連國語呢個terms所代表嘅北話霸權都唔識。

miss左 有無highlights

打晒冷震 回想起組成只係幾日既應對方案 有咁既人材

"國語"=普通話=Mandarin=北京官話。

大哥 你係台灣人？
你會唔會叫英文做國語？

台灣國語同支那語發音唔L同囉

絲打真心勁
兩文三語都掂
仲要有abc口音
完勝狗隻同林奠班底

一定係柯南小日本

國語係台灣叫法, Mandarin
普通話係支那叫法, Putonghua

我係咪冇可能今日買到OOO 未放工

男仔都好勁！高汁！

想問隊尾喺邊度

回錯，sorry

你望下所謂既高官先啦

勁唔勁係相對既

唔駛下下衝出黎認叻

兩文三語唔係基本？

普通話得支那用, 全世界人都一係叫國語(台灣)一係叫華語

中華人民共和國成立後，為區別中華民國政府所稱的「國語」，1955年全國文字改革會議上將「國語」改稱為「普通話」。「普通話」的稱呼後來也使用於港澳地區，中華民國則繼續使用「國語」稱呼，在海外華人地區則稱為「華語」。

睇唔明手語 但兩位好吸睛好叻

記者會絲打一次比一次勁

白帽姐姐

按錯負皮

跟都冇人
因為根本冇大台

睇完2個記招後有D擔心，警方會唔會用銀彈政策用高薪挖角？

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

人同狗嘅分別

我老婆

手語仲屈機

啲英文勁到

你個記者會的確好正

但

個記者會無成功廣泛接觸大眾

駁係駁得好完美 但只有同溫層知道

我地必須舉辦街頭/機場記者會放映會 將咁好既記者會分享出去

班死廢老廢中成日話香港後生唔掂
事實好多高質到你班垃圾自愧不如啦

香討巴絲真係好叻

Sorry 噤錯負評

絕交

（811) 北角小小留意既地方

高管個個4-50歲，普通話差唔奇

香港人讀書又小1讀普通話讀到中3

加埋日日接觸台灣偶像劇國語歌之類，根本講得好就唔係咩特別既事，我唔覺得有咩好吹噓

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

下次你上
想聽西班牙文

應該都係baby kingdom教出黎

我都係咁諗

推到佢做長期發言人

當年卡達菲連續講咗好大輪嘢個翻譯真係暈撚咗 好陰功好大壓力

依家唔好玩膠
件事完左先搞笑

叻仔！
矛頭直指政府高層

仲唔係baby kingdom

搵個記者去問popo叫佢用國語答得唔得

雖然好意 白帽姐姐
但都覺得次次唔同人
比較好

一黎安全d
二黎 可以做到
真係無大台
無一個指定 既代言人/ 發言人

三黎 可以show 到
我地既巴絲 好高質

和理非見到
真係人見人贊

揾到多啲有能力嘅人當然好不過始終負責大

係咪前日個個黎

個女仔真係神隊友，應對拆招勁好
前日個次，狂救兩位男仔，不停助攻加補救答問題

同一個？

個女仔兩文三語好撚勁

佢叫NATASHA LEE 記者一開頭問左佢叫咩名

真係好勁

#dragonboat #

好想比佢瘋狂用英文粗口 鬧我

成日話溝日本妹大陸妹韓妹台妹呀個班柒頭，以皮啦，港女世界第一

聽日就唔畀入場

分分鐘仲識講西班牙文

到左胃，到唔到肺。

求片

好似唔係同一個黎

第時揾佢做香港外交部發言人

絲打好撚勁但係更怕絲打上左位會比班狗或者黑社會針對

咁上面既C兄做物9

想問呢個記招有冇youtube 想今晚係屋企播街坊啲說話俾老母聽

個妝好易認 好似估到係邊個

你都痴線

圖

好想識絲打學英交國語

想媾

機器人聲好正又唔會過份激動 又對答如流

賤格，同我爭

ching 唔好爭飯食ok

我想錫白色頭盔女仔個春袋

呢個係醬爆tone

多謝所有巴絲同分享嘅市民好叻
辛苦晒

這就是連登

蚛蟈語？

hola

係，其實答得精簡又到位好難

完全寫個服字！語言天才，轉數快，有point，謙虛有禮貌！

呢三樣識有幾出奇
係香港人都識啦

男既平實，傻笑唔太正經，感情唔夠。唔係報告新聞，呢d記招要引起共鳴，好似大肚婆同個位女士，賺人熱淚。

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

講真香港人最大既優勢係識多種語言
三種係基本 四種都可能一街都係
講緊流利 唔係native

今日🐶記？

個男仔答得好好呀
好point out到個重點呀
強調 無大台 五大訴求

絲打好耶

新中國建立咗，立普通話呢個terms就係唔想繼承「國語」呢個沙文名稱，更加注重少數族群。
而無論普通話又好國語又好，都係講緊同一樣嘢嚟。
冇理由唔用普通話而用國語，
除非你大中華膠想做中國人，
仲要係北語獨尊既嗰個中國。

香港人三語流利唔係基本咩？
唔好比popo降低哂大家嘅standard 啦

屌你呢啲standard嚟架喎。覺得佢好勁嗰啲唔該檢討下自己

我全程望住佢睇

放映會

民間記者會既訊息係會比TVB扭曲甚至忽視架
唔好因為個女仔講得好就以為成功左

一定要傳播

點解有外國口音

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

蕭叔叔都有"英國口音"啦

我又唔覺得佢語氣好大問題喎
唔造作做自己，自自然然反而仲會惹人好感
佢有時啲「爆肚」令人會覺得好多示威者都係好普通、
好平常，好似係自己個仔/細佬/隔離黃太個仔咁，
會有親切感，可以拉近觀眾同抗爭者嘅距離。
嗰種自然嘅反應只會令人覺得佢係真心嘅反應、
無機心，而唔係政府咁抹黑係高人指點/有大粒佬撐腰。

最緊要係，雖然佢語氣係hea，
但佢答嘅嘢係非常到point。
佢可以唔俾人fake/spin走、一下答到重點係好重要。

要嚴肅嘅記者會要幾多有幾多，
但呢啲帶點輕鬆嘅反而會加分

唉 咁嘅材料 應該係做新香港政府嘅高官啦

絲打好撚正

咁多位辛苦晒
睇完之後覺得如果下次記者會大家一齊坐直番個人，望落去個觀感一定更加好

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

明你講咩 都同意依種鄰家男孩既形象同言語可能有奇效
所以我都無講佢內容有問題 只係想講依個懶洋洋既tone有可能比到人串串貢既感覺 比多少少精神 但keep住內容咁可能兩邊都討好到

香港人識三文兩魚基本功la

巴打有幾次幫個女仔解圍, 強調冇大枱唔係代表全部人

係呀, 要再次提醒佢哋

乜中小學真係會有人認真上普通話堂嘅咩

中國叫普通話

台灣叫國語

兩者好多字嘅讀音都唔同

Agger
國語同普通話唔同
台灣用國語，中國就係普通話

講英文好好聽

女巴打？

男姑娘

上一次個女仔對答又係超pro

好撚型呀巴打
可否錫春袋以示尊敬

正！

我都係，聽到O晒嘴

真係好掂！
我諗起中間好似有講「舞黎舞去」之類既野，
手語傳譯扭得好勁

覺得係比上次記者會有進步，
邏輯清晰，最緊要係表達能力好
巴打一講普通話就搞到我笑左

勇敢出鏡已經抵贊

父母搵仔女起咗絲打出黎

We are not a background ar! We are working ar!!!!!

七情上面
所有語氣做到足曬

辛苦曬手語哥哥

辛苦曬大家

巴打上去 轉吓人 等大家唔好以為佢哋係大台感覺 民間記者會唔一定等幾個

反應快 思路清晰

有冇片

帶埋啲催淚彈殼上去唔該！！！
最好係過期嗰啲！！！

唔知大家有無負皮錯

但大陸先叫普通話
台灣，中華民國係叫國語的

可愛黎形容巴...

係
唔知真定假但係點都要report佢
保護所有手足

J足成程

做得好好 不過下次時間控制方面要做好d
同埋講重點

邊位絲打咁屈機？國語屌打大陸人都得

岩岩睇完，好正

好撚正

呢個師兄似係聾人跳舞老師
好勁 拎過獎去美國再學跳舞

仲要件衫好貼好正
完美

好撚正呀
佢講嗰句be water
好想做電話聆聲

好想用英文瘋狂叫大家Be Water